有冇手足睇完牙迖係動物節深情流露後，決定唔反了？？

見到牙迖又喊又剩
睇到好心痛

反正你班反迖黨都係得把口
得小貓三四隻
即係仲有七百幾萬人支持牙迖
決定跳返槽支持牙迖

唔反了

無，無人想知佢流露左咩

光復香港，時代革命

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

唔反了 唔反了
佢話呢個係最後一次出show

聽住先

可能佢意思係香港最後一個show

做兄弟嘅實撐佢,邊個再恰鳩我達我一定同成班畔村兄弟教訓佢

搵鬼信

之後個舞台劇算唔算show?
定係真係比人踢走左

佢會返大灣區做

牙迖會唔會唔見咁多followers所以喊？

幾時講，睇左重播唔見